你是我 這一輩子都不想失聯的愛

我猜你一定也會想念我
也怕我失落在茫茫人海
沒關係只要你肯回頭望
會發現我一直都在

你給我 這一輩子都不想失聯的愛
你的每條訊息都是心跳節拍
每秒都想 擁你入懷
全世界你最可愛

你是我 這一輩子都不想失聯的愛
就算你的呼吸遠在千山之外
請你相信 我給的愛
值得你愛

超好聽

angel方加

前排係咁loop

愈聽愈入心入肺